仆你個街Lia正到瀨屎唔能反啦

究竟itzy有無弱點？

個鼻快撚啲崩塌

正常唔係會擺張被定咩喺上面架咩

唔望樣係幾正既

越來越想吊!!

自重啦

唔回呢個？